半山干德道豪宅 24歲男墮樓亡

凌晨約3時27分，半山干德道39A-39F翠錦園，一名姓馮24歲男子從高層單位露台墮下，倒臥停車場平台，保安員發現報警。救護員到場證實男子已經死亡，警方未有於現場撿獲遺書，調查沒有可疑。

資料顯示，翠錦園樓鹷43年，面積逾千呎，是政府物業，由產業署管理，近年並將部份單位出租，月租連車位數萬元。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

屌你老母咁有錢都唸唔開

又死多件

資料顯示，翠錦園樓鹷43年，面積逾千呎，是政府物業，由產業署管理，近年並將部份單位出租，月租連車位數萬元。

證明錢係解決唔到問題

住半山24歲都要自殺
咁我應該死一百次都唔夠

奶波魔今鋪要解釋下

咁都要死

....

奶波魔

除咗錢解決嘅生活 就係個人追求目標

唔通係邊個高官個仔

應該唔係失戀 有錢有女
應該唔為學業.有錢捐下都可以解決到

好可能係打online game 俾人串

。

證明呢個世界幾咁公平：
有錢佬同窮人一樣每日24小時
有錢佬同窮人一樣從高處墮下都會死亡

人生勝利者都要自殺

你都on9 咩原因都冇講

玩巨商俾人昆？

咁有錢都自殺
你

冇做生涯規劃

半山 有錢仔嘅問題我唔明㗎啦

真係on撚9 得罪講句 有錢有咩問題解決唔再

每個人都有唔同難處 個個人承受壓力既能力都唔同 唔通有錢就真係冇野煩咩 如果唔係走頭無路都唔會去死啦

會唔會係做IT俾人炒咗頂唔順個租金

可能窮撚特登走去都豪宅跳

屌呀，你唔要條命同我交換呀！

由依句話 可以解釋成件事 人係需要一個盼望 但佢已經有錢 搵唔到人生目標 可能受咗少少打擊

似啦

政府物業

半山都跳

有錢仔玩女玩到瀨野上身

連有錢仔都自殺，我哋仲有咩理由

住半山都自殺

我呢d乞衣仔仲生存緊

可能take左野以為自己飛緊

可能比個做PR 嘅呃佢琴晚同佢上床個條女有愛滋嘅，同埋比人影曬相
佢一時接受到，咪跳左落嚟囉

陸永

弱者

住干德道都要死，我住深水埗要死十次

壓樓價

果度係高級警察宿舍黎

天有光

有老豆老母健全家庭，有健康身體唔係必然ga大佬
再講如果屋企關係好，遇到咩事自殺機會都應該好低

仆街啦，有錢仔都死。

屌

佢之前係咪叫老貓再世

苦幹哥個家姐都係自殺

佢唔知錢
可以解决好多問題
就如林鄭唔知唔識用八達通
係好大件事

豪宅保安好嚴
一陣俾保安捉到問你

：o靚仔上黎做咩
：無,黎跳下樓啫
：

浪費咗個Ac
垃撚圾

一人一宗

一日一單跳樓

屌要講抵死你條on9應該排第一

佢老豆老母要唔要契仔

當一個城市變成咁 就算幾有錢都冇用

咁有錢都尋死

人生贏家都跳

上面出現了

一開ac就打爆機 仲有咩好玩

其實咁有錢會有咩失意

哦 ? 乜香港有錢解決唔到既問題 ?

可能有啊哥、細佬